真心覺得今時今日仲俾人呃係抵死

個個禮拜都有俾人呃錢嘅新聞 啱先又有一單
到底俾人呃嗰條友係咩心態 唔睇新聞
應該捉佢去驗下IQ 真係唔抵可憐

對唔住囉
上星期比人昆左300萬